（721西環開槍血腥鎮壓）就元朗恐襲要求獨立調查有無得諗？

呢件事搞太大 要求成立獨立調查
委任獨立大法官主持 相信已經係香港人共識
不論藍黃 就算政治冷感都會支持 今次d淺藍甚至已經啞左
逼獻世派歸邊表態 自由黨一定支持 剩下土共
逼土共政黨表態是否支持成立獨立調查委員會調查恐襲
而我地就要上升到一個層次
「邊個唔支持就即係包庇黑社會,
邊個唔支持就即係身有屎」
令淺藍絲見識下獻世派醜態
將呢個熱度升溫 起碼去到出年 順便送子彈比蔡英文
有無得諗？

重新一次 721無忘西環血腥鎮壓
主線任務：五大訴求

元朗恐襲獨立調查

有得諗

其實都開始有依個輿論

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

好似大律師公會已經出左聲
換言之 五大訴求 變成 六大訴求
唔知大家有無反對

五大訴求 淺藍尚且會反對
但獨立調查元朗恐襲單獨一件事 已經係共識

最重要係呢件事會講到出年 幫到keep momentum出年送子彈片蔡英文 逼獻世派係區選同立法會表態

我知道西環黑夜都應該要做。但係西環係政治對決
元朗黑夜係警黑策劃恐襲 全城震怒 最重要係統戰埋淺藍果班香港人 令到深藍成為少數人
我地目標為本

又無人理

無認
忘西環槍殺之夜

721西環血案

有無兄弟反對

屌 生活是毒撚 連開個post都係毒撚

係咪我講既野太廢

定唔夠juicy

無野講

係咪要我寫program推post